見到呢個post既大學生final至少有一科fail

小丑神 詛咒你班仆街
解咒方法係正評+留言

已正評 呢家野寧可信其有呀

已經有兩個仆街仔攞F了

又係樓主

屌你老母

屌你呀婆

小丑神 究竟幾多年無見過呢隻字

ok

已正評 樓主好波

好彩我唔係大學生

fuck

比粒膠你

你呢

留囉

Diu...

好耐冇見小丑神

Believed

推到人人都睇到

寧可信其有 跪拜小丑神

樓主收好你老母

留明

你仆街

On9

好賤
但小弟真係驚
正評左先

見到呢個post 樓主一定連續三個sem gpa低過1比人踢出校 老母做雞幫你還grant loan

真係驚

言

樓主免疫

淆底到你

dllm

點可以唔正評 + 留言

Dllm

哦

小丑神

仆街啦你
已正評

閱

淆jj

太無聊?

正評

屌你

仆街死啦你 祝你全科F要defer

負評 哈哈
樓主唔正評同回復我 肥兩科final
出黎做野搵工比一般人耐3倍

求保平安

唔驚你

樓主免疫 你等仆街

見唔到都fail

得一科fail 謝謝你

屌你老母

見字免疫一切咀咒

asso係咪可以負皮

婆你啊嬤

屌

我唔想再retake呀

樓主

Ok

好賤

咁唔科學咖 2017迷信冇前途喎

屌你老味仆街死

利申：正評加留言

好人一世平安

吊你老母

hi

點啊 好內冇見

求下你 我唔想retake

見唔到 sor

我留言左係咪有A

...

正皮加留言

樓主正仆街
final考哂

你含撚啦 我就唔撚信喇

Fail吧 我沒有辦法 為試卷拎多一分

好驚

垃圾昆正評

利申 已正評

哎屌，今個sem無final

正評樓主

我屌你老母呀！

要A

成班東亞病夫 又要驚又要屌

屌你老母寧可信其有啊

正評咗都屌埋你老母喇樓豬

要揀major😞

已經肥左
留低負評

孔明定諸葛亮勁d

入黑洞啦

會嚇你一跳

都係你。。。。

充足理據

1打手二號

Ccccccccccccc

已正評

Lingnan Visual Studies
CityU Creative Media

做乜鳩

扑街仔

積下口德啦
皮已正

斬撚死你

屌你老母 留言

屌樓主屎忽

lm

推

唔好啊

樓主正仆街

已見此留言之樓主必定行衰運
行路打倒褪

IVE仔留名

保佑我

Ok you win

呀屌你老母
一唔小心比你揸撚住個春袋
btw唔係大學生

唔想fail

Diu

積下口德啦 (雖然我正評左

番名溫final

寧可信其有

見到個post俾正評個啲quitu算吧啦

仆街啦你

屌你老母臭閪

你屋企人冚家剷

唔好

On9?

On79

DLLM!

屌咪呀

頂你呀 拿拿聲正皮留個言先

希望一切順順利利

Bye

祝樓主拎F

仲有三科

正評完
留言 樓主老母比狗屌

科已drop

on9

屌你 留個言先

攞A

留名爆4

( Show Blocked User - BoogieCousins )

仆街啦

留言全部a range

拜

.

冇事

收啦仆街

Dllm好淆底

屌你老母啦

只想順利畢業

你老母比狗屌

傻鳩

No

LM

Fuck you

唯有留

本身就至少一科F 負評睇下可唔可以負負得正

樓主死全家

唔係大學生

。

正評左

比正評你啦

aaaaaaaaaaaa

咁多連登仔正評 收皮啦你班垃圾新會撚

樓主真狠
果斷正評

好波

比個留言囉

點解要咁做
唔想又肥啊

每個留言樓主fail一科

Cls

這樣做對你有什麼好處

asshole仔計唔計

我要爆4

Lm

評已正

我全部fail晒都唔撚驚呀屌你
grad撚完去返屋企公司實習

留名先，好驚

Gpa過三

diu 得一科炸唔可以fail

屌 評已正

我要爆3

喵

臭閪垃圾樓主
已正評

我都係想畢業姐

唔好搞咁多嘢啦

驚驚地留個名先

屌你老母
btw皮已正

你老母俾狗屌

屌正評左先

plz no i need to grad on time

Hi

多謝你樓主 雖然已經知有一科fail左

落地獄啦你個仆街

求grad ja

伏已中

留名

你鐘意啦

留言

一打唔洗找

nana

聽日考啦

一個正評屌一次伯母

是但fail一科要defer一年

戒咒

DLLM

屌你老母 我真係驚架

好彩入唔到大學

垃圾

仆街仔，嗱，正咗評加留言架啦

未睇都已經fail了
負評先

dllm 我要grad 架

解

屌，迫人比正皮

好驚呀屌你
利申 拎過

正皮左

DLLMLM

咪撚肥我

有怪莫怪

屌你老味

我等緊grad啦傻仔

玩呢d

樓主老母好好屌

樓主 grad 唔到

樓主仆街死

淆底留定言

回覆者科科A+

希望順利畢業

屌 逼我留話

屌你老母咩 好彩有ac

冇咩事我都係返去溫書先
入黎連登放鬆下都唔比

解決方法係比個F樓主

我諗留個名無壞嘅

留個名先

留名爆四Dean List

一個負評=樓主一科fail

我冇骨氣

弱智

屌返去溫書先

我屌你老母呀

唔肥得

你贏囉....

留言保平安

去去 Fail走

唔想f呀

正評了

你食屎啦

F有咩好怕
D先最慘

屌你老母

利申:正評

屌你咩

suck my dick

已正評....

已驚

推一推

好在grad撚左

求pass

呢d野信就有

千其吾好

Fk u

留個言

屌你個嘴

我咩都唔信

全科pass

唔要fail同defer呀

我屌你老母

屌你老母呀 好彩我唔係大學生咋

其實都預左。。

唔想f阿

連登係多大學生嘅

樓主好嗯

正一食屎狗

反彈比你條臭撚

樓主正pk

小醜神

你好野，繼續溫書

屌你呀

屌你老母樓主

推到1001

grad左
下年master喎

屌你阿媽個仔

唔好fail 呀 dllm

俾次機會呀

唔好嚇我

屌你 準備訓咁岩見到個post

正評
聰明人

Dnlm

屌你老母呀

有b 已開心

呃正皮

樓主係on9

呃正評可恥

收爹啦

我想爆4啊

留左穏陣d

樓主杏家剷

屌鳩你

fuck u

過三爆四

幫所有人解咒
另外咀咒樓主一世grad唔到 搵唔到工做 兼狐獨終老

比我grad啦

淆到仆街

負皮
樓豬死全家

樓豬仆街死

收皮啦

好賤呀迫人正評

正評=祝樓主死全家

留言加正評要變攞A啦

你好野！逼人正評

穩陣d好

祝樓主收曬我哋啲F

you win

唔好呀

伯母忙唔忙

老子什麼鬼也不怕

樓豬死全家

唔死得

伯母

樓主dllm

撚樣

落地獄

正皮

好撚淆

我淆底

樓主老母畀狗屌

正皮囉

溫啦

想要正皮同留言咪講囉, 唔洗下下咒人嘅

唉

怕怕

我唔要F

唉 上個sem f左科

負皮左

考試前積德
祝樓主身體健康

皮已正

真心驚

樓主全家生cancer 生生世世做中國人

想fail好耐 即刻負評你 快!!!

已正評……

我屈服了 留言囉

屌...

求全pass

tmr exam hope b range

我連粒膠都唔會畀你
樓豬反省下

樓主Ho ball

安已不

屈服

已信 已屈服

cmcmcm

屌你老母咩

留個靚言先

唔想再F

屌咩

Final成績都出埋 比得負皮啦

1

Cm

唔係大學生

利申doctor

陰毒

保我過3呀

屌爆樓主老母
我就唔撚信呢家嘢嘅

利申: 皮已負

正評好似會過三爆四

唔好有f啊

你贏

留完言+正評應該要保過3

咪fail我major呀

好多大學生

求救留名

Fuck

解咒呀屌你老母

屌你老母 13個鐘後考 迷茫緊 睇到你呢個post禁埋入黎

頂你

師兄你咁黑心 因住呀你

屌你老母想呃正皮都唔駛咒人肥掛

cdrom rip

呢啲濕尻post都有咁多正皮
Btw, 樓主死老母

…

屌你老母呀
我真係F 左一科一定屌到你仆街
負評

大專生是咪要負皮？

今次真係寧可信其有

屌你老母 有份assignment今日先知交到仲要比我見到個post

負皮
食撚屎喇仆街

積下口徳啦

我地一齊屌爆樓主老母!!

正仆街
正評不解釋

屌你老母
唔係final year都唔會留言

求合格

Dllm扼正評

連登大學生統計區

路過都入黎屌你老母

block 多個

千祈唔好fail

呢啲真係寧可信其有

老子什麼鬼也不信

留名

大專仔sor

asso 仔

臭街

咪撚fail我啊

你好野

sor 留名

怕撚左你

逼人正皮

我屌你啊

Dllm 逼我留言

爆4

屌樓主老母

唉 屌你老母

食屎啦！

拎左點算好

屌今個sem零舍驚

求過3

放過我

小丑神 我考一科咋 唔好搞9我

🙏🙏🙏

屌一開就睇到

jj是無價寶